(1Q題)環保撚買乜生果，俾錯左另一隻近似生果佢都唔敢出聲？

港女好鍾意的